[已fc] 1112今日嗰位唔係大肚婆 (推呢個)

已FC !!!!!
呢位女士唔係孕婦

大家請放心，呢位facebook出Post嘅人，絕對可信。
起馬依家大家知佢唔係大肚，唔洗擔心。
但文宣方面 你地鍾意點就點
由文宣組決定 保持不割原則

光復香港 時代革命

禍必及妻兒 黑警死全家

SORRY

推

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

咁叫FC？

[已fc] 1112今日嗰位唔係大肚婆 (推呢個)

肥？

到十一月都唔知FC點解
真心定弱智?

拉

原來咁叫fc
學到野

收皮

又係講句嘢就已fact check

樓主連開兩個post做乜